籃波刺激過足球

呢場真係其中一個例子

足球好少咁刺激

睇過伊斯坦堡之夜未？

辣殺

咪又係勇4:0騎 有咩刺激

睇住隊勇士中場行前少少就丟上去
有咩好睇

少睇籃波
今日睇下決賽 打打下就停 打打下又停
感覺上連貫性足波好啲

足球:睇左大半場悶波,一去廁所就入波

咁你一定無睇歐聯決賽

本身無咩點睇籃球,睇完樓主推薦今日就睇睇,悶到仆街一隊成隊係咁射3分3分3分領先10幾20分,另一隊跟本唔洗打 以後都係睇番足球算

未開波都知邊隊贏

不如講桌球